畢業後一直俾惡夢纏繞

有無人同我一樣，畢左業幾年出後做左幾年野，仍然會夢見d好撚大壓力同驚既夢？

我試過好多次發夢
1）唔記得第二日要考試，完全無溫過書唔知點算
2）溫錯科走左入去考試，一題都唔識
3）返緊工收到大學信話有一科唔計我credit要我飛返去讀過
4）過左個deadline先記得有份40%既功課唔記得左做
5）臨畢業先發覺有一科core無take到

次次發呢d夢都嚇到醒，有幾次嚇醒之後半夢半醒咁好擔心係咪真係賴野

好撚驚

仲有考試時㩒計數機，㩒極都係㩒錯，入極都入唔到自己想入既數

1）呢個夢成日發。
利申：畢左業十幾年

我屌岩岩先發完

仲要起個夢到諗點樣drop課or defer

1成日發
發果時諗緊明明做緊野 點解仲要考試

屌我都係

3）我屌你老母次次都好愁究竟點樣講幾個月假返去讀書

以前有期狂OT
發夢都夢到做緊野
做極都做唔完
嗰時成日覺得心口有舊石壓住噉

我琴晚都有咁既感覺

成日發夢比校長強姦

發夢返工做錯野就有

發夢返學既事通常都係夢見中學 返學校同朋友玩/吹水/日常野多
多數夢見中學都係因為夢見EX 想同佢傾計

其實好撚正 訓醒先知係夢 即刻放鬆

情況持續嘅話
諗諗轉工/行啦

仲有一年先grad，成日發

發夢見到自己咁耐冇返學，心諗會唔會一早踢左我出校，咁仲返黎做乜9

校長示意圖

訓醒都驚驚地嫁屌

你做乜唔理我

我都會經常夢見自己間中學

厹 祝你日日被傻校長姦

o岩聽

就來考 A-LEVEL 但冇溫書
耐唔耐發一次

A-LEVEL 比人嘅壓力真係終生傷害

有呀但唔係考試。個惡夢係我鍾意個果女仔同另外一個男同學咀。利申:有次放學去隔離班房見到